hi淡友(790)

破到DL我貼自己隻貓

收唔收穿250天週線成關鍵

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

期指日k完全陰跌

有可能

中國亮劍：向美、歐、韓、日等國進口苯酚徵「反傾銷稅」最高287%

254硬到又想彈

無可能 港女有鬼力破

彈啦 我要入熊

25498牛無事
放生極牛

彈彈彈

少少難
今朝下降軌頂變左支持
美期又已經跌左好多冇咩位跌拉港女

似陰人 25500先係真底

升呀 衝呀

差0.1
發達了

貓咪

覺得會轉燈收

劇本：聽日又高開低走

亦可能引牛……
一般真破穿位後死貓彈一下

大家可以一齊撚貓

鑽底255

正，升呀

美期咩事跌咁多隻牛坐緊幾格

牛軍有咩遺言？

flashing my pussy

如果死貓彈既話
牛軍唔走會好慘
真彈就數錢啦

無人放牛比我

喵： dllm 擺我上木枱

點都彈少少 美股不嬲都戲劇性

25500死都唔穿, 真係好想牛一牛佢

教育股free fall人踩人

牛唔到 掛左5分鐘現價都無人放

喵：經濟問題經濟解決 仲喵擺我上神枱

5手極牛

我次次都掛低1格係咪太無人性

熊gel

低兩格都入到代表咩

期已經好耐冇收254樓下

咁仲難入 睇住升左3格

我要入熊啊 港女你乖啦 升穿你個肺啦

唔大信心既話
我就會掛低一格

聽日啦

代表買到平野

爺西竟然走去搞其他國家

八國聯軍

又搞乜鳩 要面要到傻撚左

有事卸膊 冇事撩交嗌 真係流垊政權

執兩舊水走定過夜好

好似唔係D咩緊要野
出招但打人唔痛既係想點

過啦

最大訴求係止暴制亂 我屌你咩

今日大船係咩!?

G7+
Remember???

加9人關稅

雞仔注熊過

Ar yes g7 無佢份

點解美期同港期走勢可以完一樣

G7+ 共同聲明撐港人

聽日上證又大升 我的國威威

不嬲3點後美國佬話事

我成日覺得中國好撚無聊 好地地做生意搵錢咪算囉 做咩成日要佔人地便宜 公公平平咪幾好 自己國家貧富懸殊幾咁嚴重自己一定知 仲要扮強國 好撚弱智

同埋4點半美期成日有一棍上

美期最冇參考價值
美女任v

你肯定佢知？

係4點半直至美女開市都係會一路升上去

唔係喎,睇返佢搞八國聯軍,係對美國特別抽2百幾%
其他1X-30%

明辣侵侵?

真？

今晚睇侵侵tweet

與其做埋啲低裝嘢不如諗下點樣幫地區脫貧，引入外資刺激經濟啦RMB好快見7.19 山區個班連屎都無得食啦

係咪沽得

我又係可以執幾舊定過夜

你以為班天龍人care下面奴畜生死？

唔好呀 255鐵底

買25498牛是否發達機會？

聽朝高開沽

長遠黎講咁樣係益咗巴西 南非 東南亞
搬廠一堆人失業既話 中國特色社會暴徒就會企出黎

港澳辦講錯野
即跌

你試下all in聽朝就知

鐵底變鐵頂

禾巧似feel到鬼佬爆緊最燦爛既煙花

冇興趣睇了
講乜廢話？

係

侵侵食住上

美国公
英力士美国公司 287.2%
（INEOS Americas LLC）
美国兰科运营有限责任公司 244.3%
（Blue Cube Operations LLC）
其他美国公司 287.2%
（All Others）
欧盟公司 30.4%
韩国公司
锦湖P&B化学株式会社 12.5%
（KUMHO P&B CHEMICALS, INC.）
（株）LG化学 12.6%
（LG CHEM, LTD.）
其他韩国公司 23.7%
（All Others）
日本公司
三井化学株式会社 19.3%
（Mitsui Chemicals, Inc.）
其他日本公司 27.0%
（All Others）
泰国公司
PTT苯酚有限公司 10.6%
（PTT Phenol Company Limited）
其他泰国公司 28.6%
（All Others）

好撚小氣

這個是肯定有機會的

突然一棍搞到我好想食糊

做乜鳩？

中國睇黎真係好想食草

食左先law！

侵侵對付緊cat5颶風屈住屈住
你突然又所謂反擊 又wto又小蚊稅
又反口唔買農產品
你覺得會點？

中國特色社會主義=全民利已主義
朱門酒肉臭 路有凍死骨

對於支那人來講， 公平= 比佢找笨7

哇 以為自己型到核爆 其實準備俾人打到核爆

皇天擊殺

所以咪話鬼佬似行緊牛三law

唯我獨尊

我要攬炒

侵： 驚西咩

主導權依然係侵手上

點解要咁做呀？ 你唔係覺得其他國家會驚呀？ 笑鳩緊你哋中國自殘炸

爺閪最多可以耍吓太極

中國或成為最後贏家

放唔到就過啦

最舒服既階段dllm 笑到傻左

再舒服啲都仲得 真係身痕嘅極致

maybe

死9硬架啦
我做general insurance broker 大個幾間外資freeze 哂headcount
經濟一定差

今晚cnh會唔會7.2？

不過大陸經濟轉型唔到遲早仆街，班人真係以為自己係世界強國？

7.21 ok?

冰山一角
完美風暴is coming

希望美帝令強國一沉不起

7.5 ok

好啊！禾要光復莞式按摩

我要破8

臭閪港女想企返週線250收
引牛定真係有支持？

我對美帝有100% 信心

爺閪係都要俾位人入

不嬲都因政策而轉型唔到 佢想轉型就要開放市場 但係開放市場成班中國有錢佬馬上走資 註定做第一類第二類產業

大陸靠偷呃拐騙同血汗工廠發展經濟，正經科研又唔搞

講真大1戶買上會唔會驚比人夾爆走唔到，
買上又真係要出錢掃貨不如掉轉玩啦

同意

幾時終極一彈? 之後就股災

炒上30000個轉當係架啦

啊屌 聽完佢9up期指又跌

個樣似連鎖爆
所以爆第一下後會搵唔到底

同時買恒期美期，博反彈

美國快d搵印度做拍檔 印度減低外資限制就可以搞撚死中國

7.8ok?

大戶收皮係因為其他大戶或一個on9操盤失誤

講左咁耐
幾時先真爆
忍唔到啦

我覺得最戇鳩係呢個國家 最出名嘅嘢全撚部都係抄人 無創新力量點樣領先全球

78 ok?

有不過用錢買

等佢高開就沽 今次肯定可以落240

咁生面口
聽日數錢啦

7.8已經支爆左 7.4都死啦

我頂唔順啦 真係唔熊一波對唔住自己

講左幾十年，連飛機turbine engine 都整唔到

見到咁多熊gel就知要入極牛

買番2手對沖下

睇左呢度1個月左右
呢度啲留言好減壓

100手6823 12.22入 準備走

哇屌 熊仔高位收

唔好講飛機啦 原子筆都要2017年先整到出黎你就知幾落後。 科技 工業係幾何級咁上 即係呢一世都唔會追到人，除非有架ufo跌咗落中國畀佢偷到啲技術整架B2出黎啦

咁多人熊過，聽朝應該高開殺一轉先

穿254收

正解

又得個600幾億成交

認同 即刻淆到收左熊 空倉算

仲有半個鐘

有架UFO 跌落去都唔會整到
原子筆夠俾佢用左幾十年啦，咪又係做唔好

利申：空咗 因為入唔到

4點大大棍上

紅開紅收

B2 已經30幾年前啦，佢抄到都out 哂
可能美帝走去飛機墳場找番d f14 出來都夠做

聽日高開劏熊就好睇

空倉過

Ig 有樣好就係可以走佬

最好，我未沽

54622 發達牛

dada 2M熊過

原子筆係高科技產品黎架 你自己望下支原子筆就知好難整得好 個粒圓珠點整呀

仲熊

喺我有生之年可以見到共產黨收皮 我願意破產

佢算博得少，話有點詭異

呢排佢都幾旺

少注沽保平安

呢幾日黎講今日個收市位太低啦

原理簡單，實行難
咪又係模整出嚟再打磨

做晶片就真係外星科技啦
幾nm ,即係幾十粒原子既闊度劃線

所以咪向tsmc 埋手

買熊日日賺

熊軍仆街了

利申:大仆街

唔低啦 for see 都唔見有利好

上星期叫大家熊到依家

今門又執40個

今晚澳門

港女升係唔需要理由

你成皮野一格

等睇侵侵核彈級打蛇隨棍上

聽日開市唔撚係跌我表演用膝頭哥食辣椒醬
Qq死撚硬

但大把理由等住港女跌呢

性交轉運
我好撚黑

留名

54474呢

又棍升

掂今晚可以專心睇書

以為10點棍
原來成60點

好彩收市前平咗d 淡
棍升呀
又可以加沽了

254鐵底

20點又棍
較番上日跌個數

入唔到好似仲好

唔夠大棍, 比多3棍我就沽

隨時夾死人先跌

升升升

搵我？

你D運射曬比佢

牛軍又然

牛軍我知錯了. 可以放我一條生路嗎?

尾市幾十秒d人盲搶熊 大戶派錢

原來又係道期攪事4點後大彈上黎

咪gel住 今晚美女可能瀨屎

我d熊仔...

50 點棍姐

買熊天天羊

叢林的法則 ，弱肉強食 ，人多蝦人少，永遠都係真理

咁非洲一定係世界強國

cctv

買極牛聽日睇樓

睇樓針？

牛gel

咁都gel到

跌少左咪gel

巴打唔係熊軍咩

空倉等睇大戶表演

我解釋比佢聽姐

所以班大陸人成日打哂J做乜，軟硬實力都唔店，全球其他國家個個當大陸係水魚，無錢彩你都戇鳩，特別係俄佬當佢契弟

熊軍可以Gel 定先

牛軍贏了

棍

個市磨撚夠未...

磨走你耐性等你無得跟

新手無知一問 收咗市點解可以估到聽朝係升定跌..

你夠膽講就得架啦

睇夜期？定係老美？

同賭大細一樣，再唔係估平開都得架

牛軍成日戀戰 又送頭

真
聽日熊軍大勝日

咁快gel 定好易出事架

有幾難估, 每日4點鐘就會有把聲同我講聽日升定跌, 你地無架咩

牛gel gel呀

咁多熊 我就唔信會跌

轉左小注牛 試眼光

都係睇夜期，美期，ig 3種
仲有一種就瘋牛/熊

行緊反方向仲有必殺計夜期唔計

炒下即市咪算囉，過夜既送錢比大戶

撐牛軍

仲有一種就係大戶
佢叫升就升,佢叫跌就跌

多熊又點 大戶散戶we connected

所有牛熊軍點都可以安心訓覺

收到風..
今晚千跌

你又黎

真..我大大力沽佐

你個風快定流浮山刀手快

牛gel牛gel

呢到好多大户

紫貝巴每日收巿準時預告

真
極熊聽日收割

聽朝成撚柒滑收幾雞野不是夢

你咁講我好淆....

每日收幾舊就夠皮

今晚美期低開一千點

聽朝有特價牛！正

美國佬跌即係中國贏，聽日千升

同禾大大大大力姑盡佢

美期棍落

都話買熊日日賺
紅開紅收

fc ed？

Fat checked

每日唔收皮就夠
利伸早幾日又收皮
呢2日賺左6K 都唔夠收皮既蝕
係星期2先可以安心過夜

熊gel 到仆街

我上星期比個巿撚，一時沖動收咗40%皮
情緒管理都係未夠好，有排去賺返返黎

夜期跌停準備v彈啦
牛gel

黎返晚真牛gel

今日收25465真係好古惑

個100%得11k，好少姐上星期連續兩日都策略失效，心態有d崩，家下冷靜落黎再重新調整過，呢兩日都係正數入收

等今晚升番幾百點先再gel

跟左定啦我都未放你地咁急做咩

唔驚啦
我比大戶夾一夾都坐幾10k

大家習慣食快餐
日日發夢極牛熊爆邊10000點

美期一到bb 底就彈，睇下佢開左巿玩乜

空倉等食花生目標幾多？

話時話
Cash out完3萬點
仲有6000幾profit

贏咁多唔去旅行？

呢句真，最好一入牛第二分鐘就狂升1000點

點同你地比我係股票市場上既微生物

道指期貨代號係咩 係app搵唔到thanks

25443-25550 range

送部空氣炸鍋比我得唔得

唔好因為追數唔肯止賺止蝕

又話請大家去o靚模船P
下文呢

如果真係有人千升 應該好多人要針 打後既部署應該亂晒龍

有日*

如果真係行呢個range要小心突襲性爆邊

姨家會

隨時準備反手啦

咁好精力睇住市

怪獸巴係咪全職炒期架

怪獸巴用邊間玩期？

怪獸巴用邊間買期

說好的o靚模呢

撞機

唔會千升

我唔炒股架喎
我愛上班

如果中國宣佈香港主權屬於美國應該可以萬升

如果係我輸得心服口服

駁唔到

我愛賺錢

又黎宣揚買熊日日賺

明燈指引： 聽日牛棍！

熊先係呢個星期主場

仲有夜期升唔計

唔需要講呢樣喇 因為跌到傻仔咁啦已經

聽日又有得執個m記架新地

牛軍

呢棍大到
熊…熊…熊熊哈

牛牛哈

40點大棍

25457平

🐂 gel

穿位先追

25470+5
小試牛刀

轉燈

254止轉返沽

冇嫁喇 熊住先啦

琴晚又係咁 真假自己諗

牛

牛熊分布，好似儲夠牛仔了

等今晚浸Twitter跌番3幾百

驚西 仲係紅燈 聽日頂多super

夜期唔計

牛仔好似易食d

二邊殺

今日咁急殺257一定有野

侵又發功

We are doing very well in our negotiations with China. While I am sure they would love to be dealing with a new administration so they could continue their practice of “ripoff USA”($600 B/year),16 months PLUS is a long time to be hemorrhaging jobs and companies on a long-shot....

Trump個句到底係好定壞

....And then, think what happens to China when I win. Deal would get MUCH TOUGHER! In the meantime, China’s Supply Chain will crumble and businesses, jobs and money will be gone!

見到21:13支1分k諗起大岡

夜期冇反應既

市場已經消化左TRUMP既所有9 up

大戶心諗：正,262批牛終於食得,等到J都長埋

262批牛好正架喎有興趣既打呢個☎️上到280就會有得出架啦

For all of the “geniuses” out there, many who have been in other administrations and “taken to the cleaners” by China, that want me to get together with the EU and others to go after China Trade practices remember, the EU & all treat us VERY unfairly on Trade also. Will change!

打埋eu

道指跌但夜期唔跟…
牛哈定熊哈

咁就升返上255

一早price in左啦

美女跳水

咁能搞笑
注道期咁快有100點

侵爺同維尼真係EU心諗:屌你兩條仆街自己玩算啦搞我地做乜春

牛哈

11年未收佢地皮而家埋單

巴士班手足

美女都未跌琴日果d 今朝又話唔傾
唔跌等幾時 反觀香港呢兩日都跌哂d 利淡
但跌勁少 所以黎緊應該會陰公或大跌一日
買熊真係不得了 跟跌唔跟升 人地升佢又可以跌喎
真係熊熊哈
利伸等緊夜期A 落

牛硬

11點美巿開左再睇

牛軍不願面對侵post死托中

多d人玩咪會開心d囉

聽日又可以加熊了

大力彈

唔想見到廝殺巴士

侵： 我要一個打十個

美女咁暴力抽上

100點姐

大棍
但港女仲唔識跌

即跌水

落番

美巿一開好L 爆

美女發生咩事

熊熊可以繼續哈了

好快倒v

冇位入熊喇

熊gel..

熊左係未玩完

跌唔落

道指守到260就可以炒減息預期

和牛們依家有咩心情

仆街
335qq熊過左
26000恆熊過左
聽日會唔會歸0

我都睇緊佢爆唔爆到260

夜期都跌唔落驚西

道指d底係紙糊黎

夜期有無咁勁。道仔炸左3舊wo

聽日又用幾多錢托市

聽講道指跌，港女第二日會爆升

260 穿左要去到255 區間底

牛軍聽日發大財

跌唔落，牛牛哈

頂住

食左佢先230 點道仔
15分鐘一棍到㡳

美女做咩事？
有咩新聞？

Q動物得$5水位同賭大細冇分別

星期一無開巿追落後姐
港女無反應

係lor
冷感

btw 牛頭角巴士d手足

6$

美女咪美巿，你真心？

港女＝港股
美女＝美股

第一日上來？

圍內講野有術語好正常姐
駛唔駛屌黎屌去

我起碼買$20過外利申半年冇買過

咁都唔識你點出嚟行呀？
陣間大dodo 燈死你都唔知

跌唔落260
是咪準備v 彈

媽咪仔

牛過數錢

一陣又問大dodo 係邊個
聽日問埋dada 係邊個

有無old seafood答下點解用女

數下户口淨返幾多

無事升得

港女唔識跌
好不安

美女=deep V
港女=任插
有錯請指正

就算夜期跌足聽朝咪又係拉返上去 劇本
聽日靜靜雞殺一個牛軍不及

夜期好硬cls

數錢果陣洗唔洗人幫你手

夜期完全跌唔落

大dodo 係麵咪媽，最近改左名
dada 係富途嘅明燈，大家會以佢為賺錢指標

訓先
聽日你幫我數？順手宵夜直路

今晚夜期好chok

後日又問收到個風係咪真
下星期又想知大戶係邊個乜乜乜
唔識姐 唔洗屌黎屌去既

咁熊gel 牛gel 係咩意思

美國總統特朗普在Twitter表示，美中貿易談判進展順利，但警告若中方將談判拖延到他的第二任期，他將在談判中更加嚴苛。他續稱，美國在與中國的談判中做得很好，考慮到美國關稅對中國經濟造成的損害，中國政府承受不起拖延談判的代價。
特朗普指出，如果美國和中國不能解決貿易爭端，待他成功連任後，協議將變得更加艱難。與此同時，中國的供應鏈將崩潰，企業、就業和資金將消失。

買熊日日賺 日日有得數錢 真開心

似升唔上

沉魚落雁，閉月羞花

D中英翻譯好撚唔掂,侵侵英文原文係好撚串,中文變得客氣左

其實咩都唔洗知
因為買遠熊真係無得輸

夜期咩撚野事，硬到

買牛保平安
５４７０４唔錯

跟升唔跟跌, 今次到牛軍威威

鳩清噤早瞓，dada姐係床到等你

精彩精彩 同我升比熊軍加沽

週線50ma，月線250ma,真係穿左就可以收皮

Google下牛gel係乜

最多咪升到25550
最多咪跌到25442

好撚有道理

其實DADA明燈既意思係跟 定買相反
睇左佢成個禮拜 好似日日賺

如果你都有佢噤多錢，就會日日賺

正解
本多終勝

美女跌3百幾
港女仲可以升返幾十歌舞昇平

港女係雞係公廁！

聽日開市跌150

唉屌熊過咗
聽日實升

dada錯方向但可以慢慢溝佢D遠野,得閒又可以同鳩蛇過下夜等鳩蛇射D運比佢,所以點都嬴

千升日

棍
穿埋dh

恒定期？

終於知點解跌唔落

第一隻， 258熊

我又買咗極牛燈死牛軍，牛gel

聽朝開260, 立即沽爆佢

跟

g持

佢無限本溝一定贏
大單邊都會有跌既時侯

熊軍嘅信念！

啱呀清，g持

24000見

有冇人用銀行炒牛熊，一買一賣收成400，好貴

傻仔

熊軍要岀大絕啦
夜期唔計

夜期越升越有唔通想夾到啲人走晒先肯跌

on9先用銀行

開市就會跌

我，渣打有噤貴咩，好似百拎蚊咋啵

牛熊呢度多數用牛牛

緊係啦, 唔通俾你賺

證券行係埋平好多

一定
貴極都係幾十蚊一個trade(只限牛熊)

岩啊
街市個阿嬸都識all in買熊
易賭過買猁狗英超冠軍

油價跳水，所以道指跌

岩呀岩呀,
all in 熊日日嬴

跟隊

1m 重熊己ready 聽日 跌一千點

無上水一排好似多左新人喎

有眼光，跟

沽唔沽道仔好呢

大陸托市，感覺易玩D 呢排

麵神信徒巴，好耐無見

係喎,你唔講都唔覺, 油金yen 三寶又黎料

頭先食左一轉
再睇下先

on9, 50點頭先5分鐘都跌左去啦,洗等聽日?

聽日早D起身視察軍情先
啱啱開學好L多野煩

我多數睇油金

其實一路想問係DOJ跌令油價跌
定油價跌令DOJ跌
個人一路覺得前者合理D
求指教

Lm

LM

欸....睇落似想玩快閃但fail左
變送頭.....
d行動太揚

油價跌道指升都講得出仲出黎扮勁扮威

我只係用直覺炒牛熊，油跌即係需求少，或供應大左，需求少的話大家都擔心經濟差，金升即係大家都擔心前景，比較保守

咩交通工具都唔安全

岩嫁喇今晚上曬boll頂,佢朝咪回落插爆佢囉

咩事呀竟然有正經討論而唔係熊gel牛gel..

一次買賣幾十萬唔覺嘅
利申：$30 牛牛

富途？

牛gel牛gel牛gel牛gel牛gel牛gel牛gel

棍落

做咩事

牛數錢未

牛gel到 完全無視美

未日牛

聽日高開500點俾我沽

贊成

等咗睇呢d好耐

熊軍表示 gel 太早易樂極生悲

提示

50萬牛仔聽日有返小小執

我call左所以升我平就會落返架啦

係咪十二點平，有巴打預言十二點會落

做大船對家永遠是對的，牛軍聽日call g慶祝

牛軍,你好野

熊軍上ifc

25560平
袋返450點算

熊軍終勝
熊軍發大財

夜期好似真係用咗牛gel噤

平左
可以落了
25470見

熊熊哈

我牛過

熊熊灰

明顯未升完喎

千升

痴線準到咁 未來人

大戶做野唔洗你教

呢D細波幅都捉到
其實點捉

跟怪獸巴玩即巿日日賺

有機仔冇機仔......
玩得耐盤感

金價升到唔識停
應該有d over左

等睇聽日大跌
申利：重熊

今轉起碼上2000

我同意
但今日升over左
應該會回一回

細路唔好有事ar...
我睇到水喊左出來

班仆街狗

dklm

係,呢條片就係謀殺證明

個義仕真係有咩3長2短
香港人一定唔會放過任何一隻警犬

屌我睇哂成個live
黑警真係要死全家

個仔似頸髓有事

油價跌道指升 有無聽過減產

我都係睇live，希望係無事姨家好撚心噏呀屌

唉 仆街
真係可能整死個細路

今日有記者有救護都夠膽噤做唔敢諗831個日

Google OPEC

831 話死咗人呢單真係唔係冇可能

I’m done 道指gel

衝左個真心入黎 牛熊軍全面退場

學術討論 可能岩呢

去曬睇太子live

如果認為work既幫手推

推到FA醫護救護612星火合作拎禁制令為止

仲邊有心機炒野
講堅一個後生仔條命

唉屌仆街如果真係打死個細路，我敢肯定之後示威會更激烈同更多人上街，捉到popo肯定好重手反擊，之前我都預計如果發展到有示威者/popo被打死既話，會係今場運動爆發點

班狗可以體驗下咩係真暴動

太子細路送左上白車

仲有個話收埋左, 依家仲要扮無人, 果個可能已經死左

係但拖延救援又亂搬動個細路

我自己睇到好心累 香港人太軟弱唔敢殺警
成班好似出黎玩咁 食下催淚彈中幾槍嘻嘻哈哈番屋企
星期一至五就無襲擊 星期六日擺哂陣先去衝突 如果我做警察我都唔會驚

真係有冇搞撚錯

呢單嘢可唔可以炒車呀

好慘 估唔到依d事會發生係香港 仲要係後生仔身上

係...唉.....已係沈門講過唔講啦
想小朋友冇事

個細佬有咩冬瓜豆腐 可以凖備暴動斬多次警

班警一定賴佢本身有暗病

我自己本身都同班勇武仔仔發夢相聚 但意見不合已經退左團

屌 冇心情睇市 離開下先

如果係骨折係無得賴

HA:没事没事

早呀

熊軍準備好fat fat 未

早呀今日準備跌幾多

同我升盡佢比熊軍加沽

Ching睇黎底庫入面好牛wo

點知今日真係大插

又中
點算

Free fall 日

熊熊發大財
BTW 太子個細佬點

係咪岩岩訓醒晨勃
最好勃撚到9:30呀

原來有二個
一個醒番
另一個未，未個個就係比人扭斷左條頸個個

轉行做賣料狗賺得仲多
比大户包

黑警死全家

蒼天已死 黃天當立

東漢末年，政府政治腐敗，社會危機日益深重，廣大農民與豪強地主及封建國家的矛盾日益激化。在張角的領導下，中國爆發了第一次有組織有準備的全國性農民起義。起義軍頭戴黃巾，以「蒼天已死，黃天當立，歲在甲子，天下大吉」的口號興兵反漢，史稱黃巾起義。很多年來，歷史學家一直在研究「蒼天已死，黃天當立」這句口號到底是什麼意思？

東漢靈帝統治時期，政治相當黑暗，外戚和宦官交替專權，公開賣官鬻爵，人民深受其害，民不聊生。禍不單行，加上連年水旱，土地絕產，人民的生活徹底處在水深火熱的絕境。天災加上人禍，一場農民暴動風捲雲起。

一、五德終始說

古代人民相信「君權神授」的思想，認為誰當皇帝始老天決定授予的。其實這是統治階級為維護自身統治所編造的謊言。戰國時期諸子百家裏有陰陽家，創始人鄒衍綜合前人關於陰陽五行的研究成果，以《尚書·洪範》為基礎開發了一套「五德終始說」，就是說世界的基本元素是金、木、水、火、土五行，天下萬物都源自相生相剋他們的複雜關係。而朝代的興替，其實也遵循五行更替的規律。每個朝代都有它的一德，就好象每一個人都有屬相一樣。一德克一德，所以一個朝代取代另外一個朝代，這種朝代更替叫做「五行相勝」。

張角十分了解巫術，或許也聽說過「五德終始」說。根據這一學說，「蒼」可作「水色」講，屬於「水德」，「黃」屬於「土德」，土能克水，那麼「黃天」取代「蒼天」就是順勢而為，自然能取得成功了。

二、讖言說

很多農民起義起事時，都藉口於圖錄讖緯。黃巾起義正是藉助流行近２００年之久的「黃德得興」等讖言，來鼓動民眾，奪取封建政權。

三、神學異端說

起義的農民們狂熱地希望在地上建立起宗教教義上的「天國」；他們宣稱「蒼天已死，黃天當立」，意思是恐怖的上帝已經死亡，慈悲的上帝就要降臨了。對於造反的農民階級來說，藉助迷信這樣的「外力」是不可避免的。

四、理想說

口號本身只能說明革命對象的必然勝利。「蒼天」指黑暗的東漢末年統治應該被推翻；「黃天」指農民的太平天下，這是農民的理想生活，理想世界。

五、秘密通知說

在天文律例上可以推斷，黃巾起義三十六方同時起義，是一個歷史之迷，黃巾口號是關鍵。古代曆法上，甲子年當蒼、黃二氣相交，當落到甲子日。顯然是起義的時間通知，而且秘密地推向三十六個方，要不以當時的交通和通信手段，聯合八州三十六方，需要的時間和人力也是大數目。

個處境又幾貼近今日香港

多熊發大財

不如正常少少
牛出黎gel下啦

熊軍全面進場

牛牛gel

人黎，高開個5點比牛軍high 下

勁假QQ，嚇我唔倒既

比一秒綠燈牛軍j 下

好仆街用令一個細路混淆視聽

開波可以比我牛一牛??

今日應該牛gel日
利申：大雄

爆邊日睇路

QQ

熊路定牛路

我認同你既講法

利法:看淡

牛軍同我上呀

爆上定落先

爆熊軍屎忽

睇圖咪上
侵侵講句野就變心電圖

今日繼續北水入市
牛軍衝啊

IG爆上

有堆人開市又沽架啦
係要爆倉先安樂

熊軍係咪gel 得

開市要call
25443做底
254止蝕

歡迎put做對家

想跟你搵食

比個機會熊軍加沽ok?

期都就256 點call

又托閪騰 我屌

嘩
牙爺鳩托到

熊軍最後上車機會

咩料 牛軍咁都gel到？

等埋大家
話左開市先call
信就跟

準備好熊仔未

260 三千幾張熊 不了

週線掂住250天線, 正路係要有反彈力, 就算之後要插落去的話

升咩

QQ由開市托到成6蚊跌到依家得返4蚊點睇都開市會瀉走

原來係大戶比位我地買熊巧緊動呀

可以買平熊

琴日買左54704極牛個位巴打fat fat 啦

熊軍又係機會

Ig 走左注沽先
仲有一注

真係又高開
日日劇本一樣

54474呢？

我建議開市冷靜少少唔好即刻買熊
未知會上幾多

夾爆晒熊熊先會跌啦肯定

起碼夾500-600

260先跌

正路

我估今日上到265

睇到大船厲害未

期指夾到on9 is

上證在跌,恆期卻沒跌,打杷太輕易

尋日仲想熊過,好彩無過

減息定降準呀今次

落注太少

254鐵底不了

有咩重熊位? 257, 259?

仆街

重熊表示喊緊..

260最重

50手?

殺埋260就差唔多

YES

咁樣開法。有鬼。快沽

260今日打硬, 明顯要造上去殺熊,263就有機唔使死

一張大期

期升244

炒牛熊緊守唔好過夜 賺就10格輸就20格心

7500表示:黎丫,即管升,升到3日當你嬴

+271 顛

估唔到真係夾撚爆260

升到咁多?

哇二百點。。。

開市 + 咗5
多謝怪獸巴

+300

係就好,我258應該會先沽一注

今日係夾爆熊熊日

到底收到咩風

無

乜撚野事

都話升市唔需要理由

同我挾爆熊軍屎忽春袋

CLS
+300...

258無力了 睇埋0935走勢熊佢老味!

準備400

做咩事一開波比人買起晒

股市喜迎港鐵被破壞

大船巴應該fatfat

過食牛 食28格

過夜

岩岩好殺左隻25848熊

收市前四,過日夜就執幾雞野...

平好倉，吉，等高沽

如果今日又開多支300點大陰燭會點

今日700,005,823回購

我小注 得雞幾

啱呀清，唔好寧高追熊莫高追牛

大戶唔係咁都日日比252班牛食呀?

淡淡熊肉

殺唔死既252,262

國家隊

哇 離晒譜 咁樣做特價熊比熊軍都有既

爆完? 入熊

沽得快，好世界

爆完, 加鳩佢沽

熊軍 衝呀

跟，沽期

回到25758左右就衝

已舔，今日可以收工

比牛軍開心多陣

好似仲有得上

殺埋258未

我都收工

可以食kfc

好彩尋日最後5分鐘走左258隻熊
如果唔係渣都冇

ching收到風未

259堆熊

一早就升過左

1600萬牛過夜 起身賺左20格

我唔信可以再上
加左熊
黎呀！夾爆我

而家就等260開淡倉

今日可以百事加大

黎啊
夾啊DLLMCH!!!

我估未必今日殺

琴日尾市d熊仲要搶高哂

叫多2個葡撻添

起碼升多一浸

258死哂啦

25848都殺埋啦

豬死今日

260殺啦夾爆我啊!!!

今日收258以上 聽日再升

終於有餐好既食

自膠已殺

回購qq托到

等睇QQ單日跌至333

牛軍肥能到

2382依家日日升

尋日空倉成功保平安

升升升，星期五熊你老味

一開即死qq熊
屌

0953 熊軍準時衝殺

又想入熊 搵人禁住我啦

入啦

屌入左熊又好似想升

25550 +5
25790 平

多謝怪獸巴
今日可以收工

大戶表示支持香港警察打到人昏迷

收到風上一上270先

屌你老母

跌番去25600 比我買牛得唔得

忍一忍先啦

邊個仲要料

打鳩緊林鄭塊面呀 證明快閃 爆鐵 遊行示威對經濟無影響

要阿 -啦

升到邊

唔㩒啦，阻人發達燒春袋架

多謝支持

啟示

好耐未見過熊仔咁抵買

你唔係叛變左做牛軍架咩？

+到幾多要走

啱啱起身，想問今日升咩

求打救

要
幾時 put 得？

不管牛軍還是熊軍 能賺錢的就是好動物

有隻收回價260xx 特價遠熊

有冇升咁撚多阿今日冇好消息

好耐之前講過啦

港豬中裡返工第一，經濟可以短時間內復原

有
DADA昨日ALL IN左熊

殺埋260喇

食得 300手牛 5格

就是大將軍會唔會好d

25770 反手put 咗 -1 求救

真
唔殺正契弟

屌 坐7格

259準備打把

我鍾意高空跌落黎個種感覺.gif

有種就殺

鐵頂260 唔信會升穿

咁多人問沽得未開市咪講左call

想問下call put既時間值每日扣幾多左右?

(其實有冇定?定純粹愈近扣愈快咁)

升乜7屌你老母

牛軍硬過我碌鳩
係咁上

支聊都走得好波動 +8 +1 +10

升比熊軍加沽

大戶:唔殺260,我食D咩啊

再反咗手call 返
升到冇brake 咁

睇上到幾多？

dada過夜恐慌指標

睇住個市升到咁真係好諷刺

熊
熊
哈

單純越近扣越快
高息又扣快d
另外仲有引伸波幅

維穩市

25737止賺位
唔到可以睇睇25950先

我CALL左啦 高追好淆幾時要走

落番去呀

個細路就死 仲升

都係果句
你知,我知,街市賣菜都知會要買熊
你估大戶會唔會咁荀啊拿

升乜9阿屌你老母

落番去未 夾到個春袋爆喇

高追都絕無意義
他不會扭轉FREE FALL 的心意

會爆多段 好似係

259手足準備了

街市賣菜既表示入左7500,唔怕你大戶夾到上30幻點

好有夾倉FEEL，過多陣加注沽

259沽得未

痴撚左線

想買熊既等等啦 一回就唔止50點 實有位跟沽

54140 一齊PUT 佢

今時今日香港都可以升，係咪痴線
夠疆升夠500點我啲熊同你死過

手足們都等緊殺260就ALL IN熊了

呀爺再爆一段 小心

加多注，期指26000止蝕

直上263

2382升到我驚 唔敢put

公司個個塊面黑曬

-0.260 (-3.295%)

精彩精彩

259準備!!!

冇事冇幹升乜柒升400點

嘩,我想走熊

唔好走啊手足
我地一齊同佢攬炒!!

好想打近戰

劍指28000

54535

怪獸巴今日升乜？冇原因托？

260未

咪啦 痴線

260殺未

百幾億成交就夾爆哂熊倉

call平
25834-10

即市熊都執喎6格

我個隻260, 好貼

留意返深插果陣劍(尾)都係指緊28000

5格啦 岩岩叫你買 你又唔買

我張圖話要回啦 到哂峰值

收到風一陣特價熊

光學7格啦

救救熊軍

唔洗風 回硬

垃圾dada成日搭沉熊船

清係咪用IE

收到!

佢幾m 熊過夜

我DA呢排好能FIT

俾多d 力水好唔好？我想沽多注

IE都快過佢清應該用緊飛鴿傳書

仲唔啪撚哂

二五狗

召喚鳩蛇快手射返D運比大dada啦

點阿落未

仲升我屌你老母

跟咗
落落落

唔敢沽呀屌 明明依加係好位

走鬼呀

大戶樂見香港經濟轉差

冇力穿259既 應該

夠死膽殺上25988

263囉

牛軍硬過碌鳩
不了

迪路菲奧
爆佢!

夾撚死啦屌我想返+數阿

有隻發達熊25988我set好哂價就係唔敢按買入

應該無嘅 感覺會回返100點

已沽

特價熊

企得穩就gg

按落去就發達，做人做狗自己簡

落去

如個依個位磨到1030就好 真正重沽壓

唉低位先跟咗
25810 -3
今日有profit 唔緊要啦
跟！

食左10格 光學PUT 8格牛牛
今日收工

去個廁所冷靜下再決定

落落落

今日炒即市先啦 聽日會再升架

落~~~

等現貨25862 衝爆佢

落返253阿屌你殺落去

坐4x格熊 正

升1000點

2382
真係日日執
蒙住眼不問價入都執

過左夜未走

試下講幾句粗口壯下膽出黎再ALL IN 熊軍

落到咩位應該？

快走啦

幾多手?
FAT能到

穿能左259啦

16 快啲倒跌

2m股

肯落未呀

貼咗倉就要走啦

講緊期指呀

上午dh已出

掛低左1格熊 睇下閃唔閃到

唔沽qq正傻仔

今日應該升200左右 升多左既聽日都會回
下星期又可以準備gel 定月供棍

熊軍日日賺

睇多三分鐘先決定熊唔熊好

到左

走啦 25800似頂唔到

0.190了
賺少2格 光學

熊左啦 暫時三格

未呀 hold1分鐘都無

今日唔回反而有機殺上260
午市再睇

落返255

閃入左熊 衝呀熊軍

回多80點比我平手走

我睇257左右
聽日再跌過

你一入就大棍升

今日似妹升收市

一買到就坐2格 屌佢

CHING 燈到

升乜鳩
pmi金融海嘯後最低

【經濟衰退】日經香港PMI 40.8創海嘯後低 預示第三季經濟衰退4至4.5%

一棍跌落黎唔好喊呀

同我落呀

無錯睇定d先，又升返了

落番去呀.

美國佬支持恆指！又話想搞衰香港

殘忍只需一棍

係都會升多50點先會落

今日又係阿爺托，死支共

1030開車 熊軍最後機會

阿爺累, 快D 休息下

升左啦 岩岩再上25898

我怕佢想托上260

會托到30000
買牛保平安

睇QQ衝335啦

咪燈啦

今朝即市熊完6格 feel 唔到佢軟就算
btw 琴日放哂d 牛牛蝕到扒係度
本身諗住今個星期陰跌小小再搵位入
家陣想屌地
反手d 熊都幫唔到d 乜

托撚到264...

牛ge...lllll

唔會掛

Sor,我指期

做乜撚

升夠四舊

暴跌前,要暴升殺清D熊先,呢D劇本真係阿婆都知

牛軍：已對260發出不反對通知書

牛軍CLS

真係入完就大大棍

玩到有手汗

我準備好了

CHING 米再燈...

同我繼續升比熊軍加沽

好快回

托撚完未

你班友

仲有80點殺埋260應該有得落下掛

伏到....

買番2手牛搞搞佢

食多4格 THX

今日咩位買牛都有得賺

唔係上過260死清哂喇咩